比老母捉左去個咩咩小姐選舉

啲人勁紅底
比人捉左去賣豬仔咁

內定哂嫁啦

樓主

我係去負責食野咋

終於明白點解香港小姐d 質素會越黎越差

聽講選中仲會去參加咩中華小姐

8號

你係七號

2號

如果我係選個個你肯定我會咁得閒坐係度上連登